係咪冇人識失蹤呢兩隻字？

點解個個都用失聯
支那字黎

自從MH370就開始用呢個垃圾字